見好多人鬧和理非cosplay勇武，想總結一啲指引畀細膽和理非參考

一
和理非上咗裝係好事，同black bloc道理係一樣，增加認人難度
唔通你想前線下下都鶴立雞群咁咩
催淚彈可以喺任何方向任何地方忽然出現，保護定自己先冇錯
所以裝備自便，但啲良心價學生餐就留返畀有需要嘅人

二
但另一個問題係，成堆60926會令勇武誤以為有好多人勇武，錯判形勢
呢個時候，我建議各位cosplayer企後啲，企鬆啲
唔好阻住勇武走佬
甚至可以中間空定一條通道出嚟畀勇武先走

三
有樣嘢間唔中會見到人提嘅，就係和理非集體恐慌性潰逃（即是淝水之戰咁）
不過其實見到有人潰逃，和理非快手走人應該係最佳做法，因為如果下下都要睇定再走，骨牌效應下可能咁就累死咗前線手足
相應地，前線判斷幾時快手走佬就變得好緊要
由於和理非一見到狗就可能已經會恐慌性潰逃，引發數千人轉眼間煙消雲散，所以都係嗰句，和理非企後啲，唔係真係諗住做咩嘅就唔好行上前望，要望就返屋企睇返啲live
而萬一發生恐慌性潰逃，和理非可以試下疏導更多人一齊走，例如衝到後方啲馬路就出去截車令退路容量大啲，或者走到咁上下幫人開遮換衫
至於走到要人踩人，撞開手足嘅，就真係屌你老母

四
睇定地圖，諗定退路
而家冇一條退路可以保證係安全嘅，例如琴日就見到有消息話有狗守到上寶雲道（半山）
但熟路，起碼保證你唔會戇鳩鳩衝咗入掘頭巷，或者去咗狗屋門口
跑到去一個路口，唔會企成分鐘睇地圖浪費時間
當然見到有人入咗死路，記得大聲提醒佢哋

五
練跑

六
唔好唱肥媽，要唱留番喺商場／夜晚十點喺屋企唱

七
唔好影有人嘅相，冇嘢好留念，就算影唔到樣淨係影到衫褲都叫有人啊

打緊仗唔好唱鳩歌

對準政府官員

推

good

Push

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

無錯 前線見到係面走晒 係會頹同屌鬼
但如果俾後面頂死 就連頹既機會都無 直接俾狗拉左

又唔好走曬留一段距離啦

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術